有冇人返大陸過e道時, 發現有時係開一邊間再開另一邊

有冇人返大陸過e道時, 發現有時係開一邊間再開另一邊
知唔知咩原因

有一邊條友太攰反應慢咗

頸都要抖氣 由朝做到晚 隻手好撚攰呀師傅 抖下都唔得 唔洗開post 屌呀！